Exercice
========

Écrire une fonction `recherche` qui prend en paramètres `caractere`, un
caractère, et `mot`, une chaîne de caractères, et qui renvoie le nombre
d'occurrences de `caractere` dans `mot`, c'est-à-dire le nombre de fois
où `caractere` apparaît dans `mot`.

Exemples :

``` {.python}
    >>> recherche('e', "sciences")
    2
    >>> recherche('i',"mississippi")
    4
    >>> recherche('a',"mississippi")
    0
```
